究竟點樣對抗耳機有底噪呢個問題

我用se535加dx80
平時出街冇問題
但係屋企訓前聽，細聲果陣啲底噪勁煩
換個條線加高個抗阻得唔得

屌，手快快開錯係吹水台